[IOS/AN]天龍八部OL手機版

有無巴打一齊玩？

link?

感覺好似課金地獄

暫時玩落無乜野 中意開紅可能要課

Not available in hk

打棋

請唔請打手？

Dw緊

巴打們叫咩名

This?

Yes

玩緊

開acc要大陸電話number
不了

香港轉地區就得

巴打咩SER?

2 風雲再起

第一次開ac?

堅有以前個隻FEEL 連技能 靈獸都一Q樣

冇人玩？幾好玩

an機同ios唔同ser?

同gameone出個隻天龍八部3D有咩唔同?

pish

dl緊，希望同以前電腦天龍一樣

會唔會遲下出港版？諗住出左先玩